地球點解係圓？

請出招

因為無可能係平

因為唔係其他形狀

有凹有突點會係圓

其實係冬甩形

點解地球唔叫地平？

因為如果係圓嘅話，可以解釋到大部分現象，包括季節、極晝極夜、信風。如果係其他形狀就解釋唔通，所以地圓說初時係通過其他現象側面論證出嚟嘅結論。

你證唔證實到地球係圓

因為叫地球，所以圓

咁欖球係咪圓

因為圓形同地球一樣形狀

準確 d 講，地球唔係圓

橢圓

羽毛球呢

地球係球體嘅機會係零

地球係平 地球係平
地球係球體 嘅機會係零

因為球係立體ge圓

點解係問個原因

萬有引力
同其他星體一樣

但底半圓

個

地球點解唔係圓！？

我地嘅屋企就叫做地平，地球係圓嘅機會係零

因為發明左地球先再發明圓

呢個係事實

地球係平
地球係球體嘅機會係0